# О программе

**Задача**: по заданному журналу действий пользователей АТС
посчитать баланс для каждого пользователя.

# Системные требования

1. Python 3.4
2. Typing

# Пример запуска

[cd путь\к\корневой\директории\программы]  
python -m main <path_to_rates_and_packs> <path_to_log>

**Обязательные аргументы**:

1. <path_to_rates_and_packs> - полный путь к файлу описания тарифов и пакетов
2. <path_to_log> - полный путь к логу

**Необязательные аргументы**:

1. -h - справка

# Дополнительно

Дополнительную информацию можно найти в папке docs.